有咩慘得過怕無人陪而唔敢分手？

就嚟聖誕喇，唔想到時得自己一個人孤伶伶
就算幾唔鍾意女朋友都好，未搵到另一個之前都唔可以分手住

放過人啦

on9 我冷淡少少佢都求我唔好分

呢d真係仆街
証明你條件唔好 怕單身

我諗佢同你一樣 都係怕悶
唔好以為人地好鐘意你啦

係男人就瀟灑D 唔鐘意人就 飛啦
互攝時間

一係你無朋友陪

儍嘅，飛啦！
聖誕嗰陣就名正言順 ONS 其他女